有無人知匯豐廣告條卜頭妹叫咩名

ig都得
串串貢咁好正

pish

Jace chan ?

唔肯定

但又唔太似